40周年高達系列新作4月20日18:00網上發表

發表時間：4月20日 18:00

官方原文

與即將在明年迎接40週年的『機動戰士高達』一脈相傳，至今仍然擁有不動人氣的高達系列最新作，以及其相關計劃的發表會，確定在4月20日（五）18:00舉行。

發表會將邀請到參與過多部高達作品的聲優浪川大輔，以及從小學生時期被『機動戰士高達』吸引，至今仍對高達系列的世界觀著迷不已，“喜愛高達的搞笑藝人” 好孩子（よゐこ）的濱口優，還有經手過『機動戰士高達UC』劇本的作家福井晴敏、製作過高達系列動畫的小形尚弘製作人。

另外，發表會的情形也預定會在「GUNDAM FAN CLUB」和「BANDAI CHANNEL」、「Youtube」進行現場直播。
上收看，請別忘了將網頁加進我的最愛喔。
粉絲們盼望已久的系列最新作，請一定要來看看喔。

高達系列新作發表會
■日期
2018年4月20日（五）18:00～

■演出
浪川大輔（飾 『機動戰士高達0080 口袋裡的戰爭』阿爾等）
濱口 優（來賓：好孩子/よゐこ）
福井晴敏（『機動戰士高達UC』劇本作家）
小形尚弘（「高達」動畫系列 製作人）
宮河恭夫（株式會社SUNRISE 代表取締役社長）

唔好moon gundam啊大佬

香港時間係17:00

浪川大輔配過咁多高達角點估

就開估

鐵血的魔劍第三季

開波

笑死獨角獸BGM

UC啦

都估唔係00

係唔係skip咗zz?

片頭UC年代

UC100

UC0100?

屌唔係話UC之後聯邦冇再開發精神骨架咩
拎NT做主題姐係想點

右邊嗰隻咩嚟

ZZ呢

屌你又skip zz

由出劇場版z 個刻已經收左zz 皮啦

正式宣佈捷度係廢材無人權

又澤野

又食uc老本

竟然係3號機

phenex

不死鳥3號機

nt就係土豪金獨角？

多兩條尾又可以出模型cap多次水

三號機

屌你出gundam seed 好過啦

我都係咁話

等睇出metal build
拎正牌啦

B記：獨角獸模可以再賣10年

終於走入100年

屌呀又話00

我真係寧願睇CE後續多過UC

同一個模組出N隻模型

福井晴敏 完

隻pg已經貴撚到喊 仲話mb

Mobile Suit Gundam NT(Narrative)
uc續集 福井晴敏劇本
U.C.0097 後故事
unicorn3號機又有新裝

mk仔揸高達

泡菜仔

屌你老味泡菜

囡囡

部機…

條女這麼醜。jpg

得棚骨

垃圾

又係獨角獸系列 仲想食依條水食到幾時

唉，放棄治療。

屌你日昇出哈剎維 crossbone 好過啦

出完UC97
再出UC100 好似係

雙馬尾phenex

係咁插針式寫UC又有咩謂呢

原石?

請少好多mech design

人設.....

部新安洲又改過隻色當新機

本身就有

時間線

敗家仔19年預定劇場三部作！！

模型都一早有

原石新安洲？

下年出敗家仔

敗家仔！！！

真係諗住0096寫撚到去F91個陣架喎

敗家仔

係 劇場版3部作 屌等咗好耐啦好興奮
NT都係劇場版唔係ova 22年嘅UC2先係ova

幾有興趣

下面GAME條故事線都幾有意思

肥到福井個名已經估撚到係uc

係咪已經當班觀眾已經睇咗小說版馬反

敗家仔即係閃光的仆街仔？

就獨角獸 無病下，出左幾部獨角獸 仲黎

睇死你班老坑屌住科水

係

其實最後自護沒獨立到，感覺有點失落 其實full frontal 個個殖民共榮圈構想，可能先最有效

唔出UC比人屌開花，但出UC就比人屌

又見到佢

其實好似閃電十一人咁
係某個時間點整個分叉開既平行世界咪仲好
呢家比F91既世界框死咗

又獨角獸

變返好人都好嘅

呢個故事有冇出小說/漫畫?
定係原創

光頭咪用套劇場版嘗試鬼隱左ZZ囉
可以再試下架

最驚喜係出敗家仔

完全路人feel

接one of seventy two

為左賣模型可以去到幾盡

連敗家仔都出
幾時出埋crossbone

左邊主角機.....

CROSSBONE幾時出呀屌你老母

NT係講乜

睇死部主角機又係要外掛裝甲

0096之後獨角獸1同2號機係咪比人收埋咗？

敗家仔 正

永續獨角

無TV系列？

上面圖坐緊機，又可以分開賣

無架啦
D敵役機出模型根本無人買

就咁睇個樣都ok既
但係d裝甲係唔打算裝翻上去定收收埋埋唔公報住

真係估唔到會出敗家仔

出下其他例如F91 敗家仔果啲好過啦 又係公廁獨角獸

應該係為咗慳成本可以去到幾盡
舊模加少少嘢就當新機
設計費都慳唔少

留意下腰，就咁插部核戰機就算

unicorn 由我CE 出小說 到我考埋牌 再打算讀MASTER 都仲未完

嗰3部機MG幾好賣喎
魂限出完又出

開新嘅平行宇宙咪又係永續自護
你睇埋我嗰份啦

屌你個自護mk成個g dragon咁

可能係寶少部core fighter

人設完全垃圾

之前獨角啱啱完 GUNDAM官網有個投票 4個OPTION 大約係咁:

I) 獨角新作
2) 25仔TV版
3) 海賊TV版
4) 唔記得

BANDAI諗住你哋個個都揀獨角新作

最後跑出係海賊...

結果都係出咗獨角 WTF

有d似nu gundam

不嬲多人like

好撚柒啊 兩條尾做乜春姐
搞哩搞路 仲戇鳩過00 S1部金大便

thunderbolt 咪平行宇宙

富野唔LIKE

Dllm 又出獨角

咁投黎有鳩用啊

外掛裝甲

唉 人大左都冇時間玩模型

都期待嘅

敵役可能改設計
動畫版改設計唔係新事，origin都改唔少

巴垃圾去左邊? 利迪竟然有份

同香港民主一樣

件甲無乜嘢，係個本體麻麻地

去左搵呀寶 馬沙3p

富野同corssbone有咩仇口

有利迪於應該會講返咩事啦

巴立吉好似係完全覺醒咗?

最後變返人啦
仲唔去屌女咩

仲唔科水?

主角果幾部就當然啦，但佢地可以出既版本都差唔多出哂，唔改故事又好難出多幾個版本呃錢
而宜家bandai整一套野，都會考慮埋敵役銷量
Crossbone果堆接近無隻正常，風格又同宜家有菱有角既潮流相違

f91....

糞便金

曉擊霸?
黑色塗裝既話九成似

個個年代design 係噤 巴比輪

uc2...已經無自護,
海外DRAMA..

會唔會寫肥沙未瓜? 點解自護殘黨仲有資源打仗?

土豪金
Ho lun 7

本體我反而幾鍾意
好耐冇咁簡潔嘅機體
希望唔好又幫佢加背包嗰啲

啱啦鳳凰

突然覺得貝爺人設仲好過呢套

叉住條魚

超級系

海皇波塞冬咩

件金粉餅⋯⋯⋯⋯

屌你 鍍金柒到

部3號機真係好撚柒, 多舊魚feel, 可唔可以唔好搞衰高達

新番UC有冇講幾時出同埋新番係咪有少爺仔

可以出多次mg 正

敗家仔出3部曲啱喎，不嬲小說版都唔係接馬反電影，電視/電影(根據個表加埋一啲Game)有自己一套世界觀仲好
F91之後嘅又可以自由重新創過，反正有排先到V

又講psycho frame神力

11月出街

Agger
希望S高達嗰套都可以動畫化

有獨角獸好難唔講psycho frame幾勁
留名等睇一隻打曬全部

笑撚死

之前喪推Twilight AXIS

而家就黑歷史

死亡先鋒同達朝教贊斯卡羅啲機以流線型為主, 睇慣左就唔覺得差
至於木星嗰啲
唔知係咪長谷川特登玩野
鋼七之後啲機真係亂9咁嚟

好耐無留意高達
呢幾年有咩新作係值得睇

已睇 鐵血 build fighter thunderbolt
UC 好似睇左一半 諗緊重唔重睇

唔收得，模型又舊模新用

劇場版敗家仔會入正史駁另一套新作再駁F91 唔使諗
除非官方講明例如z劇場版同thunderbolt否則所有動畫作品都屬正史

一直好人，係動畫黑化左佢
漫畫小說都有 佢會用部類似delta 但有浮游砲

RX-93 νガンダムの試験機として開発され、各部の形状がνガンダムと同様のパーツ構成となっている。

時間線向前推點都好事黎

個條魚真係
仲有本星uncle 部ZZ

佢果隻hg
辣殺

個身當光斧嗰部我好中意
佢肯出我一定買

AGE

好奇佢點將不肖子收入正史，睇張圖應該唔係接落貝積卡的子嗣，希望新作會交代下馬法狄點成立

寶少2.0

都唔明點解會skip ZZ
明明獨角獸單野都證明左ZZ係存在
無可能打入黑歷史

銀色phantom多多錢都俾

高達得uc世界觀係最好
其他上唔到大枱

又可以慳模型開模錢

又出獨角獸
機設再好睇都厭啦

我先唔信咁快接入去F91
佢寫敗家仔103UC2係0104
仲有十幾年可以寫啊

主人公ヨナ・バシュタが搭乗するアナハイム・エレクトロニクス社製ＭＳ。RX-93 νガンダムの試験機として開発され、各部の形状がνガンダムと同様のパーツ構成となっている。試験機としてデータ取得が主な目的だった為、機体各所に装甲が装着されておらず、フレーム構造がむき出しになっている。素体自体に、武装は頭部バルカンのみで、『不死鳥狩り』作戦にはルオ商会の力を借り、複数の武装を換装して運用する。

B記技倆，轉裝備出模型

果陣見畫風唔太中意無睇到

光頭話整劇場版純粹係想比個good end加美尤
咩黑歷史只係班hater FF出嚟

1/144 嘅新安洲原石

而家公佈動畫年表 都無skip zz

係Twilight AXIS

最驚佢0105完左9up幾句就一野飛去0123

屌 就係唔想佢摸背包

仆佢個街又為賣模型

希望見到類似F90嘅換裝玩法

有生之年可唔可以見返重畫0079 Z ZZ

都係單作啫 下年已經係敗家仔

屌你，寫輪眼+輪回眼，玩曬啦

B記:模型賣得好理撚得你

妳睇下exia 同strike

果2條野係做乜鳩

咁又駛驚，UC故事仲好有市場
跟返馬反電影，姬絲唔係凱撒衛自己親手射死，應該冇咁強心理陰影，話唔定最後唔駛死

Gundam 動畫 變左模型廣告好耐

換甲都可以出幾盒

唔講exia

sd最搵錢既騎士 已經示範左 一人出六模大法

騎士，fa，完美，真惡參，真驅參大將軍，新世將 真驅參

唔係打入黑歷史嘅，不過佢段片做到zz地位低啲囉

成件事arkperformce好似condom咁比人搵笨柒

換甲 換裝 有ps 冇ps 有transam 冇transam

部機冇uc風格

有不肖子已經心滿意足了

唔係叫開不孝子架咩
點解會叫敗家仔

感動，有生之年

中間個部型到
不過真係太浮誇

財團B

學足晒前輩 騎士咁玩

睇下鐵血啲模型點出先得架
劇情多兩塊鐵皮又出盒新模型

即係unicorn外傳？

兩個名都有人叫
有人叫佢仆街仔添

前排唔係吹 0079重畫？
又無左單野？
z你咪當劇場版重畫

不孝子應該最多人叫

曉擊霸 gp03 rx 78-7似乜都好啦 咪又係katoki出品 邊次唔係外掛大堆野上去

min input max output
好正常

0079好似唔會接住origin再畫
Z又用舊畫面 又冇咗演講 又改結局

如果可以用0083隻作畫重畫就正

唔記得左敗家仔內容最尾係咪？
俾布拉度槍決自己個仔

Gundam NT - 閃光之不孝子 - UC2
已經差唔多接到 F90 /F91
再落已經要 Crossbone

出返00類既故事好難？ 成日出埋d畫風咁柒既系列

獨角獸睇左3集冇睇
又多套可以skip
等不肖子算

唔好再比希望自己

高達世紀觀最強設定
笨大靜岡廠房》Age System 〉全部

應該前後各講啲撮吓料
主角係不死鳥狩獵作戰增援 代表劇情係接住UC One of Seventy-Two
但主時間點係0097 即係時間線會係
UC One of Seventy-Two > Narrative > UC > Narrative

uc都唔係咁好睇咋wo
同埋繼續消費uc真係好事？
d科技有時講到好誇張好似超越咗原本個年代咁

應該寫聯邦迂腐敗壞黎接敗家仔啩

你走先,呢度我幫你頂住

其實哈撒維邊度敗家

明明只係不孝子

自護殘黨真係好似小強咁打不死

唔係 仲衰過親自處決

其實想佢出z advanced，不過已經走火入魔

第一個uc係指獨角獸
消費uc係指宇宙世紀

死左都唔知

大型模型宣傳片又有新推出啦 各位記得存定錢買pg rg hg 砌模型啦

玩下g gen都可以睇晒成個UC史

2019年有不孝子，今次呢部只係開頭

係咪淨係我覺得部金色機核突

條尾大大聲講緊：之前買左3號機嘅朋友可以買多隻

想阿寶出番黎

係台場睇既外傳冇尾
同埋3D CG隻金色冇咁黃

依家有尾樣衰左好多

追完post都唔係好明 姐係新故事係接住0096 uc 而之後就整多個三部曲

個阿伯重未死

新積根

FD-03 Gustav Karl
UC EP7臨尾比三連星撚狗果部

唔知三連星仲有無機會出場

幾時出海盜呀
幾時出鋼鐵7人呀
幾時出Ghost呀
幾時出木星爺爺呀

UC2係咩？

海外DRAMA,唔會係G-SAVIOUR咁搞掛?

唔好再用UNICORN,NT寫得愈來愈過份

我想佢出S gundam 好過
UC本身已經俾人屌得咁勁
仲出續集

咁就已經40年

撇除版權問題
前哨戰係我最希望出既

由細睇到大
btw原來下年敗家仔都30周年

其實，我返而期望0079重製

唔知有冇角色又係戴面具

origin 係唔係做到老母戰役就完?

係 安彥良和講明老 攰 體力未必支撐到 所以做完馬沙篇就完

阿伯變人棍

前哨戰仲好睇過0083

明明設定UC0093去到UC0123都係一段和平期既（仆街仔係小規模動亂） 福井似乎想將佢搞到年年有仗打咁 UC啲人真係慘

我以爲係g-savior嚟
又係露骨架 又有裝換

隔幾年打一次仗，人口都keep得住

敗家仔時代聯邦軍量產機

19聯邦積極再用100年按埋落去F91
係咁科水整新gundam 但無一部完整留低

『不死鳥狩り』作戦
即刻3號機係敵人? 希望唔好咁多戲份快快手手打爆佢

乜水黎

等AE社收皮

巴辣雞果家呢

之前係台場播嗰套3d動畫 UC One of Seventy-Two 3號機因為暴走真係敵人
有傳話NT就係將1/72重新演譯一次再加0097嘅故事

成套0093攞把口反戰
越睇越煩

btw有敗家仔我好滾動

0096都只係小規模動亂 NT正名咗做ラプラス事変 拉普拉斯事變

蛇？

ms 小型化左之後， 舊時代ms 只係戰靶

拎方程式同F90好過拎獨角出黎bin啦
MS小型化計劃
AE VS SNRI間諜戰
自護殘黨同死亡先鋒接力
換裝F90百九幾種裝備比你換

Bandai: Why not both?

方便出模型嘛

無知一問
敗家仔而家先動畫化
咁機戰果d圖同機設係邊度黎？

ae社去到7人都未收皮

套 twilight axis而家出到邊度？

隻nu試作係咪即係g gen有線浮游炮果部？？

新自護個角色成個八神庵咁

不過呢部phoenix係唔係接之前台場個限定動畫咁落去
冇記錯部phoenix好似暴走 然後失蹤 呢套講番phoenix行綜?
繼續冇人駕駛?

變咗有人啦 金髮女
好似就係會講番不死鳥狩獵作戰 套3d動畫原作變平行世界

0096 已經係小規模動亂

笨大

寫小說唔洗寫埋機設?

第4好似係0079重制呀ma

係咪即係冇得睇肥沙揸龍飛

搞呢啲垃圾出嚟不如動畫化前哨戰同Z 外傳好過啦

除左偷科技,重識咩

但點解會有圖？？

富野交翻寶少同馬沙出黎先講

點解小說唔可以有圖？

有人畫有人整咪有囉屌你老母

G generation

唔整定點出模型玩具吸乾買家銀包
佢重大個以話以前果D係初設定，之後出先當TV版

機戰V都參左戰

正呀！一定有HG版

不肖子上完機戰就動畫化 下套仲唔係crossbone

麻麻地獨角獸條線
出Crossbone /改下ZZ啦好嘛

機設既野可以重黎既姐
出都唔出

劇情本身咁正 唔出真係好哂

笨大：d模型都賣唔出 出黎做乜

骷髏好賣得喎

好似係因為唔知邊個大粒嘢唔鍾意先唔動畫化

得依幾隻高達賣得又點 d雜碎唔賣得口竹

Age 雜碎機設仲樣衰
都唔知點解出到

其實出乜野高達你班人都會屌 但佢似係想鋪好UC後期既故事 慢慢一套一套出落去 無啦啦出套海賊會好撚怪 但照佢timeline睇 應該又有排等

但等到個孫出埋世先出
到時100周年

木星帝國d機好重口味喎

其實好冇癮，咁樣補完法搵個主角出黎打生打死，最後都係有f91同v果幾套限死個尾，人類都係冇進步到，不如重制成個uc宇宙，係0079個尾度接個平行世界出黎慢慢講幾十年

或者接劇場版z睇我繼續發威

可唔可以玩少D Psychoframe
玩到咁上下就開始變超能力大戰
係咪機械人都唔重要

如果照時間線果個表睇，由NT到UC2都重有3套作品。而之後重有一大段真空期先到F91，而F91時間重更加0123年，所以就算笨大玩完3套0097至0104。真係重有大把空檔玩UC年，海盜重要係F91後，真係等個孫燒俾你系列

不嬲故仔重點唔係機械人到

有心可以V前面加多幾個故事都得

自護還可再戰三十年
幾時揾翻啲火星自護軍出黎bin

好似仲有個火星AOZ?

台場個獨角獸有排放

F91之前有F90打火星自護殘黨
話唔定遲d整套UC200打海王星自護殘黨

Btw 攪咁多gundam project
最想佢攪g gen f重製
一隻game有晒全部高達故仔

bamdie一早出咗3號機模型
睇死冇人買bamdie要搞動畫嚟推廣下

age嗰啲其實唔差 仲好啱做素材

想講, Z 劇場版只係富野心境變左, 想寫一個冇咁悲慘既結局

唔好再講咩ZZ 係黑歷史

其實出高達
有無諗過除左爲佢d模型之外
第時又出隻GVG 加幾隻機又當新
再第時叫你課返50$先有敗家仔
再出多集gen 正係多1-2個篇
笨大fat fat

新電影係原創劇情？

你覺得真係咁咩
套野擺明上面唔科水比佢全部重畫先咁玩
出完依3套劇場版
zz 系列模型冇出過
直到出uc ,zz先重新帶返出黎
所以uc故事好多野都提起zz

模型唔係冇出只係出得少
Z劇場版前已經係咁
係UC有得兼用先有機會出

同埋唔好用模型去估
笨大出模型係亂9咁o黎架
劇場版之後MG出X1 ka添
咁又代表D咩

佢實有排先玩到F91 UC世紀班fans消費能力太高 一定唔會咁快作到完 今次有曬時間表都叫做有誠意架喇 可能個投票太出人意表(太多人投pirate) 攪到佢地都想重整個UC後期啲劇場 等日後出pirate都冇咁唐突 向好處看就係廠方肯繼續補完個UC 壞處看就係00冇s3/巴巴托斯s3

屌你老味幾時先肯出海盜高達動畫版

00出個劇場版/三部曲都收貨
孤兒仔就算啦
雖然幾中意佢啲機設，S2累全家

V 之後d 作品， 係睇得出真係唔同左

我屌你老母啊利迪
還返瑪莉坦比我

出G-SAVIOUR 同GAIA GEAR

正常
因為都係AE出而且個psycho frame技術係nu過渡去獨角獸

部機介紹話直接用nu gun嘅試驗機改出嚟

其實反正origin都出緊，不如用佢作起點，慢慢由0079作故事起點，將成個UC既完整故事再講一次。
反正之前都係一直出ova，新既後續故事去補完，俾人感應斷斷續續咁，同埋好似0079，Z,ZZ都有超過30年歷史，Bandai將佢重新再畫過都幾好丫。

（如果以佢咁樣一直出新作去補完之前唔同作品既空白時間，由海盜高達到V高達果幾十年真係有排俾佢玩）

反而我想知點解仲有一部原石。

新安州變黑歷史？

出海盗反而係關宇宙巴比倫戰爭事啦下話
要接海盗關敗家仔UC個D咩事
呢堆擺明要掘番光頭堆UC既殘渣黎用要CAP班老鬼水

後加設定容乜易，你自己數下有幾多部rx78

鬼叫seed-d開始套套新高達都仆晒街咩

孤兒仔啲模型好似幾好賣
不過一部mg都冇

故事除咗0097
仲會有0096之前

F91到crossbone中間嗰十年都有排講

點解唔係蛋蛋！

可能第一集講啲0096之前嘅前設嗰陣亮一亮相拎支新炮出嚟打幾嘢就完晒佢啲戲份俾帶袖搶咗

幾時先講下uc 100年後發生過咩事

f91 v2 果d你當係咩

哈撒威既出身明明係不公體制內可以拎盡特權，但佢都選擇勇武抗爭
係革命英雄，唔好再嗌佢敗家仔

ZZ我想佢重寫 故事膠係膠D
但班女角咁正 重要個個都死得咁鬼無謂

重寫前半部就ok

有無故事講v一開頭地球聯邦點解連歐洲都守唔住?

辣殺畀部勁機佢on99中佐人地陷井
Uc主角最柒係佢

咁多年都係得呢2套
之後有套gaia gear 得廣播劇

重有一套F90係F91之前
又係玩大量換裝備

咪就係F90

火星自護好膠

講起部機
其實浮遊飛彈對比浮遊砲有咩好處
感覺咁複雜既精神感應武器拎起爆炸都幾on9

以前出過模型，好大盒，但細個冇錢買

打I-filed 撚掛

咁F91仆直左你仲想有咩後續
之後既V直情搞到光頭一堆不愉快事件
結果又係仆直
唔係駛咩有平成三部曲啊

諗返00反派一部一隻太陽爐沖去自爆

Uc十二妺已經表演佐用浮遊彈打爆利迪女妖左腳

光頭啲劇情突破唔到樽頸
班老屎忽又係要睇聯邦對自護
有乜理由唔仆

富野
本身海賊係會動畫化
作為F91續篇點知F91失敗，計劃中止
長谷川就自己畫左篇漫畫
唔知點解之後富野嬲鳩左話唔會比海盜出動畫

一部份原因係 長谷川個新人類論係反富野的
富野講到新人類可以理解對方 消除戰爭
到頭來係佢手又咪高級屠夫咁 (富野就話咁係因為舊人類迫害新人類 好似Z既加美尤咁 )
長谷川就直接睇住黎扑 寫到托比亞比個NT貴族捉左 話咩唔值得介入舊人類既紛爭
托比亞話我理撚得你 係人就係要做人既事
新人類? 只不過係識通靈有陰陽眼姐 咪扮到自己係神咁啦
(不過其實睇馬反 寶少個諗法都無咁激進咖啦啦)
(長谷川畫功可能唔岩 但故事真係一流)

老老豆豆
光頭套NT論係咪正確都好
你受得人地offer做野
一棍直接否定哂人地好難唔嬲架喎

各有各好睇啦
不過都利申下先 高達入面我最中意既故事都係Crossbone

原意係想地球圈內都可以用浮遊砲
以前設定係浮遊砲唔可以係地球用
不過依家食咗個設定

同seed 部曉係差唔多原因
地球用大鷲，宇宙用不知火

其實套NT同UC2我唔覺得有意義反而敗家者就有意義
就算吹都點天花龍鳳都好...世界既走向都係RX-105->F90->F91->F97->F99->V2
UC最需要既係
1. RX-105去到Formula91既交接(影子方程式 F90)
2. 交代UC0133-UC0152之間既事
咁個世界觀就完美

想睇2講地球聯邦點折墮

唔爭在動畫化埋呢套啦
啲機設型撚到仆街呀

走哂樣
完全唔似高達

啱睇返f91

其實最需要remake就係f91

個故仔散到一個點

F91係得首歌好聽

梗係啦
F90 影子方程式91都冇交待
又冇講S.N.R.I點取代AE社

設定圖

台灣巴哈有網友貼呢堆時間線作品

以下原文：
狗續貂尾 簡提一下這個世界線時UC（獨角）前後的相關劇情 我是機體控
シャア的反亂（CCA）就不提了 應該說來這板卻不知道CCA的 該罰！（罰看十遍）

ジョニー・ライデンの帰還
連載中 屬於MSV 100%正史（官方團隊自己下海的作品能不扶正？）
UC0090（第二次ネオ・ジオン抗爭－「シャア的反亂」－之前）
多方勢力在追一個「ザビ家の復仇裝置」（一種能造成生態滅絕的作物：アスタロス）
還有揭露主角レッド是否即為一年戰爭之王牌駕駛：「真紅の稻妻」ジョニー・ライデン
目前與UC尚無劇情牽連 但依照官方的過往經驗 可能性不低

機動戦士MOONガンダム
主舞台為一個被遺棄的太空殖民地ムーン・ムーン 與獨角同原作者（福井晴敏）
算是CCA之前的小事件

獨角的眾MSV：
テスタメント、バンデシネ、One of Seventy Two、
星月の欠片、袖付きの機付長は詩詠う、虹にのれなかった男、
戰後の戰爭、
主機體除了三號機（フェネクス）之外 都是主線中的主役機
例如MSN-001X ガンダムデルタカイ

不過有架機體我覺得未來發展機會很大
AMX-107R リバウ

另外 『戰後の戰爭』有提到「ユニコーンガンダム0号機」（就是シナンジュ・スタイン）
『戰後の戰爭』也是福井晴敏所寫 所以那0號機的定位應該是穩了？

アクロス・ザ・スカイ
UC正統外傳 UC0094的事件 主役機就是UC本傳中的ガンダムデルタカイ

ラスト・サン
UC0096的事件 アクロス・ザ・スカイ的續篇（人物共通）
主角就是能跟三號機フェネクス打得難分難解解的RIX-001[GA] ガンダムGファーストDX

運用νガンダム量產型資料所設計 可以當作νガンダム開發線之後輩
它應該也是UC世界線首次「真三機合體」的主役（其實也沒整個機體啦 只是主零件）

Twilight AXIS
剛完結不久的作品 敘述UC0096時 神秘勢力的興起（F91的ブッホ・コンツェルン）
交代了NT-1的去向及アクシズ之後續 同時ガンダム也成為反派
ガンダムAN-01 トリスタン

機動戦士ガンダムNT
就是這串的重點啦！
其實它就是UC小說當中的第11集「不死鳥狩り」+追補小說「戰後の戰爭」
或許還加上One of Seventy Two

閃光のハサウェイ
UC0105的某不肖子 因為劇情是接續「小說版」所以在細節方面和動畫會有部分衝突
因此這次動畫化勢必得作出修正
主役機為RX-105 Ξガンダム

睇落似永野D設計
不過佢都係畫五星好D，高達反而唔夾佢風格

爆出黎都唔係問題
Vist都係爆出黎
係成個故仔要塞落兩個鐘斬到爛晒
日夜不分無晒時間性又無起承轉合

3號機係未出1號機已經打左場小型衝突收左皮，我又想睇下你點兜到戌0100仲有隻3號機係度，又點衍接落反骨仔

新安洲原石喎

機戰都參戰係時候出

prototype來

Delta kai咁咪姐係

呢樣真，咁多個主角成長最少係佢

可以係大氣圈內用，冇浮遊砲咁哂電同叉電。浮遊砲輸出功率低過光束步槍，十粒八粒連埋一齊功擊先殺一部ms，但浮遊飛彈作為一次性武器黎講殺傷力高過浮遊砲好多，計成本同功擊力浮遊飛彈勁好多，唔好比機戰fake左以為浮遊砲好勁，除非去到MA level既bit咁輸出功率夠，否則浮遊飛彈實用性

3號機幾時爆左?
係Last Sun???

一套電影根本交代唔到咁多野

如果淨係f91 應該分兩/三集會好啲
不過無睇小說唔知仲有無講其他嘢

一套電影梗係唔會交代晒3樣野
交代晒就要叫Formula Project
要做既係拍F90(交代Formula世代)
跟著係帶出F91同V.S.B.R既開發令AE偷資料整RX-F91.改同NEO Gundam

唔好on9 v仲有AE大財團

似五星物語多d